全民皆股!!

7500 建倉

全民賺錢 魚翅撈飯先講

只因喜~歡~買~出~買~入

阿伯~
BB~
開始~
入市!

黃子華棟篤笑-股市凶兆

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

好尷尬

恒指收皮WHO CARE

當年首歌一出個市就見頂
第二年就金融海嘯跌到pk

連登仔幾時出歌

其實係3,4年前痕指3幻3

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

英美已跌市

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指